集氣 想各巴打幫下手

因為自己曾經過錯連累到身邊既人
爭落一身債 係兩個月前已經改過自身
得到教訓 依家小弟想問有冇巴打可以借3萬比我渡過今次難關 因為曾經試過借財仔 所以明白到財仔好黑暗 利息 期數 等等可以私下講 （唔係賭仔）
TG bebubebu

22歲人爭女朋友同屋企人差唔多二十萬
人生真係失敗 累人累物
不停講大話 越講越多 到最後令到身邊既人難受
對唔住
唔係賭仔 一係就吸毒 欠人咁多錢
唔抵幫 祝樓主下世大個仔識諗

唔係吸毒 依家已經還左好多